新娘潭又炒車

好撚邪

手足

Cls 我岩岩仲以為係重講琴晚單新聞

搵替死鬼

單車

係咪年尾

新娘搵老公

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎

下 又有？

死咗果位巴打識貨，今次揀鬼佬

搵替身

前面嗰單都話EK仔車神上身, 咁快又一單

有無個彎位張相

增料保修啲入灣出灣啲位

我覺得首歌好好聽
諗起以前疆屍先生

月亮光光 月亮光光
陣陣秋風送柳浪 朗月光且亮
人去天涯萍蹤飄流何處有岸
離開妻兒懷想家鄉 異地兩處望
笑對朗月 月光光照地塘上
照著歡暢孩兒父母 溫暖處樂也洋洋

根本條路唔撚店 灣太急又太斜

又唔見樓豬4

好邪

Deep state....

踩單車都要炒車死

麻煩我哋嘅特首自己揸車去視察一吓!

真係有鬼就好心搞第 2個，未又係欺善怕惡，垃撚圾

未入以為琴日果單

有冇咁猛

我朋友家姐個細佬師傅話呢個位好多積屍氣...

好邪呀～

呢首歌每次聽到都好不安

臨過年前大家揸車一定要小心

有怪莫怪

有聲

邪到

新娘潭真係由細聽到大

咁複習的關係

25

唔敢再去

仲以為係今朝睇連登個單
好心D鬼就搞港共同班死黑警啦

根本成個新界東都好陰森，船灣，烏溪沙，西貢特別猛。

我開始信嗰啲搵替死鬼嘅嘢

以為樓主回帶⋯點知係新一單

我尋晚係隔離ok就話新娘潭好撚邪。你班連登仔而家信未。係新娘潭燒烤場見到溪錢。

2020年都仲有咁多人信鬼神之說

有皇氣埋唔到身？

咁點解釋

你想講蝗氣

冇皇家香港警察係好耐㗎喇

會唔會係依條路設計易出事

97年前就皇氣

繼昨晚大埔新娘潭路有私家車撞燈柱導致男司機身亡的意外後，距離約400米外的位置今晚（15日）再發生奪命車禍。傍晚6時13分，一名年約50歲英國籍男子與5名友人騎公路單車，他排在車隊最尾位置。眾人沿新娘潭路往大埔方向而行，騎至近新娘潭路燒烤區涌背段一個右彎時，外籍男懷疑失控，車頭撞向防撞欄，然後連人帶車向前「翻筋斗」後跌入路邊草叢傷，友人聞聲停車查看揭發事件，立即報警求助。外籍男昏迷不醒，由救護車送往那打素醫院後證實不治。

據了解，死者於何文田一間國際學校教書，持有香港身份證。事發現場留有一輛單車及一個頭盔，涉事單車的車鏈鬆脫，Lynskey R240鈦車架則未見損毀。警方正調查是否因單車甩鏈導致意外。此外，死者友人在現場協助調查，他向警方報稱事發時有一輛Mini Cooper駛經現場，警方亦調查會否與案件有關或目擊事發經過

單車要點炒先會死

禮志搵老公

撞到個頭好似死

單車都死

《天涯孤客》

x2, 成日以為係殭屍片主題曲

但你跌會用手擋

損手爛腳都會
但直接撞頭？

又唔係俾車撞

一係冇帶頭盔 頭撞地 如果有頭盔就高速失平衝 連人帶車撞落地或者樹

係咪佢

其實單車仲危險

落斜有足夠嘅速度加上落地嘅時候係頭落地

就死硬

有陣時真係唔到你唔信邪

不過個段單車隨時去到5-60

我中學有個同學就係咁死

經典

以前香港某電視台真系用呢首歌做殭屍劇主題曲

巫奇 Allen Moo【天涯孤客 Lonely Guy】亞洲電視台「殭屍道長II」主題曲Official Music Video (粵)
80,605 views

咁要假設嗰個人有足夠時間畀反應

我驚緊每年年尾都有單巴士炒鑊甘

絕配啦

諗起晚晚R春袋

你班人平時少少事就話人迷信,有預言又話迷信,依家一單意外就講神講鬼就唔迷信喇。

嘩 真係好

呀！又係話邪⋯⋯ check 唔check 到炒大鑊果D揸幾快過隻灣？單車果D一炒個頭撞到個石壆就⋯⋯⋯⋯

RIP

彎道設計問題

又嚟

我個朋友個朋友個家姐個細佬識個師傅都話呢到好邪

我網友個朋友個朋友個家姐個細佬識個師傅都話呢到好邪

年年都好多車禍

撞樹斷頸椎
環意早十年好似就係咁死

上幾個po仲話唔超速睇下可以點炒，今次就單車都炒死比你睇

點解咁得人驚架呢？

2020年仲咁撚迷信咁撚多鬼唔見手足搵林鄭做替死鬼

本身邪過d鬼

新娘從後追上，鬼抆鏈

一條新娘潭，一條大埔公路近赤坭坪，好撚猛

根本就仲邪過西貢，年年都總有幾單炒車

以前聽落只係覺得係疆屍片主題曲
而家唔知流亡既人聽到 又會係咩感覺

新娘譚個名聽落去就覺得係「紅色奪命譚」

搞林鄭藍絲啦

RIP

我試過揸26係新娘潭行70km比單車爬頭...
Rip

渣四驅行呢條路都驚驚地
斜住落好多灣 技術差d 又快車好易出事

踩單車自炒都咁大獲？

又黎？

替身使者

Standed guy

好撚恐怖喎 唔夠一日連死2個人

每次揸 26 由大尾篤入鹿頸，一經過大尾篤巴士總站再直上大斜路，之後路段就會覺得溫度比出面起碼低咗幾度（特別夜晚時最明顯）

細個好撚驚呢首

呢個好feel啲

正

最撚中意你呢啲人，叫你試又唔撚敢試

上一個post最多人like條柒頭 係度話咩ban9邪邪邪邪邪：

「邪邪邪邪你個閪咩，成班民智未開，有飛車咪有炒車囉，有炒車咪死人囉，邪邪邪邪你老母」

我依家屌你老母 坊間9成都係愚昧大眾去like你符和你 剩底一成先係智者有深度智慧分析：完撚全無撚腦 係人都知飛車咪有炒車囉，有炒車咪死人囉 但你犯左邏輯謬誤：重點係條飛車路咁撚長 點撚解會次撚次都新娘潭出事？咪係邪囉屌你老母

叫個得道高僧過去睇睇化解下怨氣好喎認真

驚乜嘢啊？原曲係日本歌、電視劇「帶子郎」主題曲。

就算你幾小心揸50都好，到你嘅時候自然後面會有架大貨櫃車100撞埋黎

嘗試科學d 咁去解釋

會唔會係呢兩日有咩因素，
例如新娘潭附近的 濕度、街燈固障、路面問題，令到意外頻繁發生？

會唔會實際d?

中國人信左 鬼神風水幾千年，研發到武肺疫苗未？
如果拜下神就有用，問下自己，下年你打唔打疫苗？定係去拜神燒衣辟邪？

賽車就賽車啦
邪條毛

踩單車都炒？
真心癲

單車wor今次
仲要一個鬼佬一枝公

咩料？去個度踩單車？冇地方去？

啲詞真係寫得好好
見字都寒

年尾牛頭馬面未跑夠數
冇咩事唔好出街

RIP

如果踏單車個個人係正常車速揸，但個brake忽然失靈我就信邪
如果係當公路賽就⋯⋯

私家車行50係冇問題...

條山路唔suppose踩單車 有部分位都禁單車...

另一單係擺明超速啦...

喺嗰到飛車梗係唔掂 問題係個個入到去都拓海上身

好啱夜晚係新娘潭播放

遊新娘潭 去公廁後過馬路出事 學校旅行 12歲男生遭單車撞飛命危

新娘潭條路真係太猛...

咁應該有好多老公

屯公日日炒車唔見話邪？

飛車死有咩好試，咁撚有趣

發覺每年臨過年前特別多車禍

...

請問今次係咪又係用家問題 個單車佬超速呀？

咸咸濕濕郭富城

你直接講你朋友個細佬或者大佬咪得……

以前睇新娘潭鬼故講過，話新娘死左之後果度都經常有交通意外發生，好似話真係關佢轉彎同地面太滑（好似係

有咁多鬼一早搞左班死黑警啦

比個正皮你。我就係比佢屌的人之一

人類就係咁自大 自己未能用科學方法發現靈界同第二道空間 好興將佢地所謂/自我定義既低等科學/科技拎出黎炫耀 縱觀全宇宙 人類既所謂科學只係一粒塵土 對比起創造天地萬物既外星人（人稱為神）微不足道

錯 係我朋友個家姐個細佬個師傅

屌咁多人未睇過段潮文

天際朗月也不願看

真 我唔識首歌 我睇字都驚驚地

咩料？去個度揸車？冇地方去？

好撚邪，不過我未驚過囉。

鬼也不屌

我網友個網友個朋友個住緊精神病院嘅朋友個家姐個細佬識個師傅都話呢到好邪

涉事單車的車鏈鬆脫

立埋石碑都壓唔住

唔好因為你手足吞槍而喊啦

今年粉嶺公路好彩無事

屌個mv好撚恐怖

係唔掂就唔會咁少意外啦

以前有套tvb疆屍劇
首歌又係類似依啲
月光光 照地堂 年三十晚擇檳榔
聽到已經不安 好撚寒

唔係臨過年就唔駛小心？

陰險狡猾既大奸角 楊飛雲 得人驚D

我都覺得好聽

諗過年前要小心
新年要小心
清明重陽七月又要小心

總之全年365日都要小心揸車

嘩好好笑你真係好original

夜夜痴纏

係咪fixed gear斷鏈就剎唔到車

理論上跟尾已經安全啲
就算有油漬石仔坑洞渠蓋都應該前車中招先
咁都有事 RIP

洋腸

單車炒到死

中學雞果陣踩過條路 慢慢踩邊有事

諗阿彌陀佛 係想附近行過人又好靈魂又好等佢哋常唸佛號 會得智慧有咗思考 希望佢哋明白人嘅本性同過份 等佢哋放開唔好再執著理啲人 因為呢個世界唔係得人類 仲有其他生物 靈魂界一樣 有好多唔同嘅生命 但有陣時去到妖神同魔 超級黑社會好難會逃得到 你話點先會無 係唔得 只可以少 呢種世界係一正一負演繹又亂又無常 只要尊重對方 萬物皆可有情會幫到你 人哋唔信邪 我唔會覆亦唔會拗 係因為界有界之分 而家做緊人就唔好諗一啲睇唔到嘅嘢 唔想佢哋迷信影響自己日常生活同精神 除非開通咗或自己有宗教信仰啦

她的眼光 她的眼光